曾經繁華的深圳坂田市場，通了地鐵照樣冷清，大量店鋪關門等待招租，沒有了人流，有些店鋪三年租不出去，說好的內循環呢？

輸了

佢話地鐵之前施工期間人流減少所以啲舖做唔到生意
而家地鐵起好 有啲舖都裝緊修喎
前面巴士站又整緊
雖然開番都未必有人嚟